應該前世都係gay所以今世做女人好多gay friend

然而我做女人仲係單身 班hehe就成日係到放閃

有無hehe圖

nick sung係gay butt可塞

佢鍾意斯文大方、喜歡運動嘅女生。